黃店系列 深水埗 金芝龍

好尷尬 叫香港人加油個時 店員比唔到反應
不過全單-5$ 平過平時d奶茶鋪

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

呢間熟食 都唔錯
$30 有野飲

$58 果個驚為天人

食過A2同A3
覺得不錯

又賣廣告屌你老母

為左5蚊, 搞到自己紅都面晒

係感覺姐 真係貪佢個5蚊咩